姜濤孖富貴KOL雪姨撐枱腳 食完飯等收契姐上契禮物

富貴KOL雪姨今日約姜濤食飯，相信令一眾「姜糖」十分羡慕。

憑着「姜糖」的助攻，姜濤日前橫掃叱咤「我最喜愛的男歌手」和「我最喜愛的歌曲」獎項，擸兩大獎起雙飛的他成為頒獎禮大贏家。至此，無論你是否姜濤fans，即使之前沒有聽過他一首半首歌，但相信大家已開始留意這股「姜濤效應」。「姜糖」為延續偶像聲勢，日前估計豪擲接近6位數字，於銅鑼灣金百利商場落姜濤應援的廣告，慶祝偶像在叱咤得到佳績。

「姜糖」對偶像出心出力出錢的表現，不但在港自費賣廣告。姜濤月前到台灣拍劇，fans更越洋應援，在台北租用宣傳車和大廈外牆電視屏幕，為偶像新歌《孤獨病》宣傳，有指以上兩項宣傳便要花約26萬港元。吓吓擲數十萬捧偶像，難怪「姜糖」被指是橫跨老中青三代外，更是貨真價實的富貴fans團。而當中一位「姜糖」，就是早前以950萬一炮過買入才女林燕妮位於寶馬山花園的故居的富貴KOL雪姨。

雪姨（Sharon Yung）今日在IG story中，貼出在一間獲得米芝蓮一星的中菜餐廳中食晏片段，身邊還出現戴着眼鏡的姜濤，姜濤開心舉起V字手勢，由於2人限聚令關係，換言之只得他們兩個撐枱腳。雪姨tag了姜濤的IG並留言說：「我的好細佬，作為姐姐我覺得應該要有上契禮物。」照雪姨字面看，姜濤將會多了一個富貴契姐。事後姜濤亦有在IG分享雪姨這個post。雪姨獲偶像厚待，相信令一眾「姜糖」既羡慕且妒忌。

雪姨好能醜

Duck

step bro help me😭😭
im stuck

Don't know up what

對唔住姜糖了

呢隻雪姨以後又可以孭住「姜濤契家姐」呢個名出去r著數fat fat

做靚仔/靚女真係好

IG咁都接近12萬followers

有冇屌閪？

姐弟黎 無事既

雪姨麻煩戴返個口罩

原來幾樣衰下

郭政鴻

鬼唔知咩

契弟

姐佢老味咩！成40幾歲人仲喺到扮後生，做得姜濤老母啦！日日喺YouTube拍埋哂啲嘩眾取寵嘅廢片，一見個標題已經唔想睇，開口埋口都講錢，無厘氣質 仲有棚死人曬駱駝牙，見到就唔撚開胃

老女人應該係有俾job姜做嘅，所以先friend到，而家姜仔好似俾佢夾住硬食懶係熟咁，黐埋落呢啲咁攻利嘅人到真係咪制呀姜仔

真係唔好黐咁埋去個老女人度

Step brotherrrr~

黐落彩瑛到算

姜濤咁快唔想努力？

採陽補陰
仲要處咁補

雪姨啲片真係好撚嘈

呢個女人識咗姜濤兩年都冇約過食飯，姜濤一攞完獎就即刻又約食飯又上契

自認契弟?

包養我thx

咁高調陪客?!

呢d就有相

不想努力了

應該有做愛啦

咩雪姨 睇過

我睇梁雪媚好過啦

識咗好耐架喇
拍第一個Olay廣告已經識 果時都未出道

食餐飯都要寫

慎入

通常都會契上床

吸手波都幾好

個樣真係唔多得

咁撚厚唇
含撚一流

熄咗燈一樣既姐

一條都未睇過

齒感

無血緣姐弟=無限屌閪

屌 笑死

姜撚完未

咁雪E點都好過阿姨掛

見到排牙真係好撚恐怖

連登人把口真係

唔鐘意姜濤了
痴埋落啲咁cheap女人到

批鬥雪姨預埋我

雪e同coco哥正正反映香港人鐘意睇d咩

睇d咩？

我鍾意睇大隻佬

係咪棚牙好撚哨個個？

好醜⋯⋯

唔通識兩日就上契？
而且上契不嬲都係為利益而上

薑：雪姨我不想努力了

批鬥雪姨速度太慢了
同我叫多啲人黎開工

呢個雲係咪同全民造星個cloud 唔同

花姐都得，依個easy mode啦

雪姨好撚正喎

又r藝人做生意

邊撚個

政壇新秀 娘娘最撚正 輕熟女加愛國愛港
無得輸

姜濤唔係幫啲闊太 老女人賴西賴眼屎

邊有得上位呀

其實幾好笑 成日自high同講黃色相關語

好人好姐點會上契

姐，我不想努力

藍絲黎架，揾cctvb 既藝人拍片
唔貼link, 自己睇下最新個條片

佢做埋YouTuber經理人

雪姨，我不想努力了

搞鳩我姜b

頂住

建議ching你去驗眼

曬駱駝牙
暴露咗你年齡層

嚴重到噉冇得救啦
可以學定點字

啊姨，我不想努力了

不睇就知淫底la

唔好侮辱michael jackson

又幾中point

姜仔小心個老女人

姜糖話朋友食飯好正常，總之姜濤就冰清玉潔，女星同契爺食飯就做雞果個係sugar daddy!

一個咁嘅ig story可以寫到篇文
依家啲娛記真係唔使做

呢條女左痴右r睇佢個啲都on9

佢d 片都ok好笑

真係好似郭政鴻

呀姨我不想努力了

比起跳老舞嗰班
雪姨算唔錯了
揀阿姨梗係揀呢款

條女好似幾正 有無人講下佢咩來歷

但會俾班師奶姜糖狙擊

姜濤變契弟

佢班fans科夠金咪可以一齊食飯做佢契媽囉，追擊人不如怨自己窮

咁都唔識

呢d先識玩

一路屌一路聽雪e 把老牛淫聲，扯扯地了

同隻駱駝上契

即係暗星同發明星夢嘅人出道前記得搵定個sugar daddy/ mummy 重課support

如果我係姜糖
我會去雪e ig 求放過
人哋仲係入世未深
唔知上契嘅利害關係又唔識拒絕
好心唔好利用人地名氣

美容youtuber？

好心雪姨帶翻口罩先

追鴨星??

只要有利益嘅地方，就會見到雪姨

邊個利用邊個真係好明顯
好心個阿嬸就唔好利用人哋細路仔咩都唔識喺度搏出位啦

多牙症

個人又閪，又咁多牙，好撚醜樣

憎人富貴厭人貧，仲要仇女仇上腦
鬧唔到雪姨做雞就鬧佢樣衰

Sor 但真係似

雪姨我不想努力了

咪撚侮辱MJ

上得契一定比佢瘋狂消費

可唔可以pin

個阿嬸邊位

fb果邊話雪e同幣少好熟

可以一戰

雪姨成40幾歲仲自認人地家姐 好嘔心

成日周圍痴
見姜b拎完獎又即刻r人氣

想比佢包養

佢天生唔靚，佢都成日自嘲自己唔靚同老
但欣賞佢已經盡自己努力keep 到最好
同埋佢都轉得幾快幾醒目

一開口真係好震撼

好命生得佢出啦